❤️波C大戰珍貴cap圖😀

反應好再貼

G持回埋其他經典戰役cap圖

G持

Last呢張經典

今次戰役記得cap埋

Ho ball

順便貼埋大戰皮鞋仔

9898

我唔係25

我唔會咁做的

比啲新會員知道下都好既👍

Ching幾時復出😭😭😭

要打機，不了

屌你老母！

面對中共xxxxxxxxx
xxxxxxxxxx
xxxxxxxxxxxxxx

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命 足球我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧

笑到仆街

竟然cap左圖

一人一個簽名檔

On9 波台文化都唔識學咩人上高登連登

想睇皮鞋戰役

ching

十卜ching

當年吾係阿joe救cc台 佢地死撚左啦 依家仲夠膽再挑機

收手啦

家下個班人根本唔是睇開波

樓豬條仆街好能小氣

樓主

波台撚成日講到自己世界第一
唔行入去動物台挑班毒撚機
cc 台關你鳩事咩
人唔笑狗都吠

甘又真

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

樓主好波

高質post啊
引晒波台班on9出黎一次過block

sorryT_T

對唔住
以後唔敢啦😂😂😂😂
🙇🙇🙇

一次blk晒🤘🏿

Block人好威😨🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻

對吾住牙 比次機會oj?🙇🏻🙇🏻

Block到手軟未 清
幾時開個blacklist 出黎有女食預埋me

好威牙清
Block甘多人米大把女排住隊比你食？
食吾哂記得留番d比me

好地地做乜要挑人機
個個都似你條撚樣鐘意撩事鬥非咩屌你老母

巧似block一個有五毛錢🤔

關動物台咩事

感情台戰役

block鳩波台垃圾5p仔咪高登文化咯
面對現實啦圍爐狗

樓豬好波

又一件埋唔到堆又要屌鳩人既rubbish😂😹

🌚

典牙有錢人

光圈科學👍🏻👍🏻👍🏻樓主好波

懷疑班人連cc 台都未上過😂 波台大軍屌5p 交友 一早做左

呢個經典

又秒

樓豬等俾人block la

有冇人個女朋友平時食飯食開粥底

㊣５Ｇ

呢個好似玩左幾日

清泉子好波

波動友好台黎
挑乜春

05年ac就係呢次冇左😬😡😠😤

more plz...

波台手足=+2gc

其實講反5p 反交友post 呢啲
波台一向都係先鋒黎

醉暖波台

反波台=現實世界毒撚可憐蟲

Hi叻子

hi型棍子

食左飯未